（吹神）有無人有買飛睇eason 演唱會C' mon in tour ?

今晚同聽晚都有
諗緊聽晚個場睇唔睇好

如果唔睇可以俾張飛小弟嗎
一張都照屌!!!
tg:tonyjaii